請推薦東京好既Omakase

就黎出發

Lunch 食過銀座久兵衞 walk in 等一陣都有位
同求其他巴打推介

thx

推

Pish

就黎出發個就黎係幾時

好多好食嘅都要提早一個月以上book

6月中

試下 すし匠 すし家 寿々 とかみ 第三春美鮨

呢到有6間？

山手線有無

鮨よしたけ
東京都中央區銀座 8-7-19

新橋站

5間 唔知你book唔book到
如果無乜準備就食kanesake算啦

大師

要用concierge打尖？

巴打上面個5間有無咩排名 特色咁

你不如自己都睇下食評/ig啲相 名比左你應該唔會搵唔到

伸手撚
唔識google?

Sorry

巴打試過二郎

你都可以試下

唔識日文唔受

巴打 得電話預約點搞好